IG 新功能

自從IG 出左新功能*你問我答*
班囡就痴哂線狂出story 瘋狂洗版
有無人覺得而家呢一代d女仔好虛榮
要人祟拜 咁好似唔係幾好
利申：純粹9up

洗乜撚野版
你唔click佢個story撚睇到咩
咁都叫洗版

啱，唔好用Instagram添，乜都唔洗睇

真毒係唔撚會用艾豬

毒撚唔識
用錯字 sry 9 ly
Ok?